（偽）美國民主黨中期選舉廣告

呢個廣告完全講中晒Democrats嘅衰野

元首萬歲